讀緊幼教 你問我答

如題 盡可能答

多唔多靚女

邊間

無撚聊

係米好多八婆

破咗處未

我做緊幼師

Dse考成點

還好拉 靚一定有 樣衰都有

我就係無撚聊先問po

依個係 咁多女人

絲打驚唔驚做咗育嬰院之後走唔到 冇得做返幼稚園？

intern你點捱過

正正常常

佢有講自己做緊育嬰院咩？

正正常常即係點

啱啱睇過佢之前個po

絲打邊間讀

相對空廢
幼教唔洗讀CCT?

你又知我做育嬰？

唔瞓咁捱

太勁了

唔驚啦，因為係唔會做翻

我明

係咪真係咁好pay
一gard就20幾k起薪
I大幼教勁過u gard？
朋友話I大幼教世界第一
U gard 都係陪跑又係咪事實